高手朋友話熊市反彈，今天是機會走人

今天機會一過，好快又掉頭向下

ok今日返去連d傢俬都沽埋去

唔太敢沽，驚佢繼續挾上去

雖然可以幾肯定依啲位仲未見底

垃圾 2628 都升到 3.x%

牛三！

我沽埋條命！

短期刺激

樂觀SIR咁你點睇，仲有冇股票

習近平 特朗普 鳩up2句 就成堆人信

好像之前堆長篇國運之戰分析是笑話咁

成班傻閪畀人水去接火棒
6號未過你話會升到一百萬點都得，睇邊個裸泳囉

10月做左淡倉食曬
而家做花生友

班財演真係得啖笑，定幫大戶散貨

樂觀sir 手持淡倉？

你朋友好自私，想一個人賺晒

今日牛100。聽日又熊2000。維尼市係咁

樂觀Sir好準，你的高手朋友就是你

殺牛先